- Істотні покращення інтерфейсу списків читання - Тепер можна вибрати декілька статей списку читання одночасно - Тепер окремі статті списку читань можуть бути змінені в режимі он/оффлайн. - Зображення тепер кешуються для оффлайн-доступності - Картка випадкових подач тепер витягує випадкову статтю з списків читання користувача, коли в автономному режимі - Багато інших виправлень помилок та оновлення інтерфейсу користувача
